平時巴絲打會點洗衫

成日將d衫掉入洗衣機洗，過一兩次件衫就好wear好殘

究竟要點做

你件咩衫呀？

u 記垃圾$70 tee??

咁易wea應該係質地差